點解建議派咁驚，明明仲有熱狗做反對派

1票反對同20票反對都一樣啦